下一步行動

我係新仔，因為平時都係CD Rom唔多出聲，係最近先真係忍唔住，所以唔係鬼，如果講錯嘢小得輕力d

尋日發夢個friend同我傾，發展到咁嘅地步仲有咩可以進一步做到，傾左大致上有：

1，不合作運動，包括所有同政府有關工作：如不換身分證，不交稅，不交差餉等，直至政府回應訴求

2，罷工罷市，呢個唔多講

3，組織聯絡有出公開信的各個界別，可以睇下同一日多個地區同時遊行之可行性